{
    "question": "Pon diadakan berapa tahun sekali\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>Jawaban:2 tahun sekali </p><p></p><p>Penjelasan:</p><p></p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2><strong>Pon </strong><strong>di </strong><strong>adakan </strong><strong>berapa </strong><strong>tahun </strong><strong>sekali?</strong></h2><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Pesta olahraga terbesar untuk tingkat nasional di Indonesia ( PON ) , diselenggarakan setiap <strong><u>4 tahun </u></strong><strong><u>sekali.</u></strong></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p>Namun , pada tahun <strong>2022</strong> akan di laksanakan <strong><u>2 Tahun sekali</u></strong> .</p><p></p><p></p><p><strong>#</strong><strong>S</strong><strong>emoga</strong><strong> </strong><strong>Membantu</strong></p><p><strong>#</strong><strong>J</strong><strong>a</strong><strong>d</strong><strong>i</strong><strong>k</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong><strong>jawaban</strong><strong> terbaik</strong></p><p><strong>#</strong><strong>F</strong><strong>o</strong><strong>l</strong><strong>l</strong><strong>o</strong><strong>w</strong><strong>,</strong><strong> </strong><strong>Like </strong><strong>&amp;</strong><strong> </strong><strong>5</strong><strong> </strong><strong>Star</strong></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "banyaknya-himpunan-bagian-dari-12-adalah-a0-b-1-c-2-d4-705",
            "question": "Banyaknya himpunan bagian dari {1,2}\r\nadalah...\r\na.0\r\nB. 1\r\nC: 2\r\nD.4\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. 2</p><p>semoga membantu ya:)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:d.</p><p></p><p>Penjelasan:kalo gak salah </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ketika-banjir-menerjang-kota-mekah-nabi-muhamad-saw-berusia-199",
            "question": "Ketika banjir menerjang kota Mekah nabi muhamad Saw berusia\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>NABI SAW BERUSIA SEKITAR 35 TAHUN</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA BERMANFAAT</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Saat itu, Nabi SAW berusia sekitar 35 tahun.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "selain-mengiringi-tari-alat-musik-fu-juga-bisa-digunakan-untuk-896",
            "question": "Selain mengiringi Tari alat musik FU juga bisa digunakan untuk\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>memanggil penduduk</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>memanggil orangggggggggg</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-usaha-umar-bin-abdul-aziz-dalam-memajukan-pemerintahan-d-821",
            "question": "Sebutkan usaha Umar bin Abdul Aziz dalam memajukan pemerintahan dinasti Umayyah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Menghidupkan kembali ajaran al-qur\u2019an dan sunah nabi.</p><p>2. Mengadakan kerja sama dengan ulama-ulama besar, seperti Hasan Al Basri dan Sulaiman Bin Umar.</p><p>3. Menerapkan hukum berdasarkan syariah islam dengan tegas.</p><p>4. Mengupayakan pegumpulan hadis-hadis untuk dipilih antara hadis sahih dan palsu yang dikerjakan oleh imam Muhammad bin Muslim bin Syihab Az Zuhri.</p><p><strong>Penjelasan</strong><strong>:</strong></p><p>Semoga bermanfaat. </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pada-haji-wada-rasulullah-saw-mencontohkan-haji-yang-sesuai-denga-383",
            "question": "pada Haji Wada Rasulullah SAW mencontohkan haji yang sesuai dengana ajaran nenek moyang b c adat istiadat D tradisi \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.ajaran nenek moyang............</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "proses-integrasi-bangsa-indonesia-mulai-mengalami-perkembangan-pe-693",
            "question": "proses integrasi bangsa Indonesia mulai mengalami perkembangan perkembangan pesat pada saat proses Islamisasi berlangsung hal ini terjadi berkat dari peranan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1. Peranan Para Ulama dalam Proses Integrasi Agama Islam yang masuk dan berkembang di Nusantara mengajarkan kebersamaan dan mengembangkan toleransi dalam kehidupan beragama. Islam mengajarkan persamaan dan tidak mengenal kasta-kasta dalam kehidupan masyarakat. Konsep ajaran Islam memunculkan perilaku ke arah persatuan dan persamaan derajat. Disisi lain, datangnya pedagang-pedagang Islam di Indonesia mendorong berkembangnya tempat-tempat perdagangan di daerah pantai. <br><br>2. Peran Perdagangan Antarpulau<br><br>Proses integrasi juga terlihat melalui kegiatan pelayaran dan perdagangan antarpulau. Sejak zaman kuno, kegiatan pelayaran dan perdagangan sudah berlangsung di Kepulauan Indonesia. Pelayaran dan perdagangan itu berlangsung dari daerah yang satu ke daerah yang lain, bahkan antara negara yang satu dengan negara yang lain. Kegiatan pelayaran dan perdagangan pada umumnya berlangsung dalam waktu yang lama<br><br>3. Peran Bahasa<br><br>Perlu juga kamu pahami bahwa bahasa juga memiliki peran yang strategis dalam proses integrasi. Kamu tahu bahwa Kepulauan Indonesia terdiri atas beribu-ribu pulau yang dihuni oleh aneka ragam suku bangsa. Tiap-tiap suku bangsa memiliki bahasa masing-masing. Untuk mempermudah komunikasi antarsuku bangsa, diperlukan satu bahasa yang menjadi bahasa perantara dan dapat dimengerti oleh semua suku bangsa.",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-upaya-yang-dilakukan-organisasi-boedi-oetomo-dalam-menca-217",
            "question": "Jelaskan upaya yang dilakukan organisasi boedi oetomo dalam mencapai impian\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Untuk melaksanakan tujuannya, Budi Utomo menempuh beberapa usaha, antara lain:</p><ul><li>Memajukan pengajaran sesuai dengan apa yang dicita-citakan dr Wahidin (usaha pertama untuk mencapai kemajuan bangsa).</li><li>Memajukan pertanian, peternakan dan perdagangan (kemajuan bidang perekonomian).</li></ul><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>smg mmbntu^^</p><p>maaf jika salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "6-organisasi-pemuda-dan-mahasiswa-yang-didirikan-mohammad-hatta-263",
            "question": "6. Organisasi pemuda dan mahasiswa yang    didirikan Mohammad Hatta adalah ....\r\na. Indische Partij\r\nb. Perhimpunan Indonesia\r\nC.Partai Nasional Indonesia\r\nd. Trikoro Darmo\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. Indische partij</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. partai nasional indonesia</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kalo salah pahan </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-bentuk-aktivitas-yang-menggabungkan-gerakan-ayunan-len-149",
            "question": "Salah satu bentuk aktivitas yang menggabungkan gerakan ayunan lengan Langkah kaki dan gerakan anggota tubuh lainnya disesuaikan dengan irama hitungan atau musik atau lagu disebut sebagai\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p></p><p>Penjelasan:</p><p>Disebut dengan aktifitas gerak irama</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebuah-benda-bermassa-10-kg-bergerak-dengan-kecepatan-4-ms-pada-b-677",
            "question": "Sebuah benda bermassa 10 kg bergerak dengan kecepatan 4 ms pada bidang datar karena pengaruh gaya kecepatannya berubah menjadi 9 MS Berapakah besar usaha selama benda bergerak \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mana gue tau hahay pappale pappalle</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}